你老母割乜鳩野唔割死煽動撚

一日到黑係撚咁煽動入禁區
除左係鬼我真係唔明點解
入機場原意係make noise
同唔會被武力驅散
入禁區做咩 送頭比人
順便比材料正苦定性恐襲？
大條道理可以用武力驅散其他和理非
依家開始見到入禁區post
麻煩見一個block一個
比我見到前線衝禁區
我一撚定拖鳩佢番來
Check鳩佢手機
唔開/發現係鬼即刻大大力錫佢春袋！

對唔住我語氣重
但我打機發覺依家越來越多前線
開始失去理智
比鬼煽動做錯誤既事
結果日日都比人塔走一堆前線
求下你地
永遠要記得不被捕原則

利申：夢遊online 坦職

推

推！

見到五毛叫人衝機場
downvote & block -ed
唔洗嘥時間同佢地嘈架

------------------------------
請善用「不推文回覆」功能

最重要係在場前線「必須」控制到衝禁區既人
件事處理得好會係捉鬼最佳時機

機場禁區已經唔關速警唔警察事，係關國際安全，機場特警真係可以開槍，條例寫到明。

煽動人個啲正仆街

機場禁區已經唔關警唔警察事，係關國際安全，機場特警真係可以開槍，條例寫到明。

煽動人個啲正仆街

「抗爭者捉拿恐怖分子，警察在一旁看熱鬧」

政府臥底